海港城港威大廈兩人中武漢肺炎！ 邊層？

垃圾海港城通告吾講邊層
有無人知道

利申：喺個座返緊工 如果中左一定會去報警先

自推1下 唔想仆街

自推2下

p牌推唔郁架

打工仔幫手推

唔該 你哋

港威大廈幾棟喎，邊棟同邊層？
我上個星期去過一兩日，三月頭去時有D鬼佬唔戴口罩。
之後再去多幾次，好驚。

福仁有確診者潛伏期間行過18號行，今日先通知

英國保城保險大樓

吾你老母

確診日係19 同20
我哋今日先收到通知
仲要公司無反應 仲想我哋翻工

唔好意思囉

有無Source

8 15

3月到而家都無出入過, 咁都好啲

8樓15樓 小心身體

九倉

兩層？ 海港城話一層嘅

屌

果兩層都有人同確診者接觸過

嘩屌 大包圍

咁確診喺邊層

我屌牙

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

確診個兩個係保誠agent ，不過話冇返過公司

邊間公司？

邊座？

聽講一個中招係8樓秘書 之後仲有人同過佢食飯

好似check咗陰性，個秘書有出去聚會其中一個朋友中咗招

仆街我公司隔離座

屌呀

隔離座

仆街
公司係隔離

保誠大廈 是否全棟保險公司？

唔係

over 50%保誠租左先有改名權

海港咁多打工仔
成個尖沙咀都播緊毒
海港都唔岀memo俾其他block....

推

中肺炎果兩個冇返過保誠大廈，不過有1個顧問1個秘書曾經接觸過確診感染者，顧問17、18號去過15/F，秘書20、23號去過8/F
利申：係度做，公司通告係咁講啦

Push